[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/140507731", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u201c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54449552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54449552/answer/140301478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5b64\u82b3\u4e0d\u81ea\u8d4f\u300b\u7684\u62a0\u56fe\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46856285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46856285/answer/141111413", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u52a1\u5458\u5de5\u8d44\u90a3\u4e48\u4f4e\u8fd8\u90fd\u4e89\u7740\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141281036", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/141088772", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/39847560", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19550393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19550393/answer/12202130", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u8fd9\u4e2a\u540d\u5b57\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/60788304", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39685518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39685518/answer/140820371", "content": "\n\u4e0d\u4fe1\u6559\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u4ece\u5b97\u6559\u5b66\u5230\u4ec0\u4e48\u6709\u7528\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/141054550", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637529/answer/141136386", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u662f\u5f00\u59cb\u6ce8\u91cd\u5916\u8868\u51e0\u5e74\u540e\u624d\u80fd\u609f\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53454167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53454167/answer/140364295", "content": "\n\u6e05\u5317\u4eba\u5927\uff0c\u4ee5\u53ca\u5176\u4ed6\u5b66\u6821\u672c\u79d1\u751f\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54787098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54787098/answer/141117049", "content": "\n\u8fdb\u5165\u641c\u72d7\u516c\u53f8\u9700\u8981\u8ba1\u7b97\u673a\u6280\u672f\u54ea\u4e9b\u786c\u6027\u6761\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54539746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54539746/answer/141266553", "content": "\n\u4f60\u6700\u96be\u5fd8\u7684\u4e00\u6b21ACM/OI\u6bd4\u8d5b\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22466087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22466087/answer/137125179", "content": "\n\u96fe\u973e\u9996\u6b21\u88ab\u56fd\u5bb6\u7eb3\u5165\u201c\u81ea\u7136\u707e\u60c5\u201d\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54763125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54763125/answer/141163593", "content": "\n\u628a\u82b1\u5f0f\u5496\u5561\u6405\u4e71\u540e\uff0c\u5012\u7740\u505a\u4e00\u904d\u6405\u4e71\u7684\u52a8\u4f5c\uff0c\u6709\u53ef\u80fd\u628a\u5496\u5561\u7684\u56fe\u6848\u590d\u539f\u5417\uff1f\u5c31\u50cfGIF\u56fe\u91cc\u7684\u4e00\u6837\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/52134203", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52170638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52170638/answer/141074940", "content": "\nMacBook Pro 2016 \u51fa\u95e8\u9700\u8981\u5e26\u591a\u5c11\u8f6c\u63a5\u5934?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46874502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46874502/answer/141028074", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5211\u8b66\u8d5a\u94b1\u4e0d\u591a\u3001\u53c8\u4e0d\u5b89\u5168\uff0c\u8fd8\u662f\u6709\u4eba\u4f1a\u53bb\u5e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54824596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54824596/answer/141285065", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u5bd2\u5f00\u901a\u4e86\u77e5\u4e4e\u5e10\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53454167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53454167/answer/141023554", "content": "\n\u6e05\u5317\u4eba\u5927\uff0c\u4ee5\u53ca\u5176\u4ed6\u5b66\u6821\u672c\u79d1\u751f\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28168411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28168411/answer/40688188", "content": "\n\u6625\u8fd0\u53c8\u89c1\u6469\u6258\u8f66\u5927\u519b\uff0c\u653f\u5e9c\u53c8\u662f\u9001\u5403\u9001\u559d\u7684\uff0c\u600e\u4e48\u611f\u89c9\u5f88\u522b\u626d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/140998280", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/53919644", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/131616794", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22748777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22748777/answer/140946264", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7illusion\u8fd9\u4e2a\u6e38\u620f\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54718530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54718530/answer/141087344", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u8c13\u201c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5c31\u662f\u4e00\u652f\u519b\u961f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31374351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31374351/answer/108983196", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5b89\u7406\u4f1a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff0c\u5728\u5916\u4ea4\u7b56\u7565\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u5bf9\u5f3a\u786c\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/141195701", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27824996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27824996/answer/38283961", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u5927\u5c60\u6740\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5965\u65af\u5a01\u8f9b\u96c6\u4e2d\u8425\u6bd4\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\u66f4\u80fd\u83b7\u5f97\u4e16\u754c\u8303\u56f4\u5185\u7684\u5173\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365289/answer/141230363", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e07\u831c\u5728\u77e5\u4e4e\u56de\u7b54\u95ee\u9898\u88ab\u8d28\u7591\u7092\u4f5c\uff0c\u800c\u540c\u4e3a\u660e\u661f\u7684\u5f20\u8bd1\u5374\u6ca1\u6709\u906d\u5230\u7c7b\u4f3c\u8d28\u7591\u3002\n\u8fd9\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53454167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53454167/answer/141091130", "content": "\n\u6e05\u5317\u4eba\u5927\uff0c\u4ee5\u53ca\u5176\u4ed6\u5b66\u6821\u672c\u79d1\u751f\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u97e9\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21712233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21712233/answer/68509646", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u5468\u6770\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/140672314", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23901398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23901398/answer/141254196", "content": "\n\u7535\u5f71\u7f8e\u672f\u5de5\u4f5c\u8005\u7684\u5de5\u4f5c\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54733624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54733624/answer/141112451", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u9178\u79c0\u624d\uff0c\u6ca1\u6709\u9178\u4e3e\u4eba\uff0c\u9178\u72b6\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27012156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27012156/answer/141266569", "content": "\n\u5973\u751f\u9664\u4e86\u8eab\u6750\u548c\u8138\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u7537\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54824596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54824596/answer/141257877", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u5bd2\u5f00\u901a\u4e86\u77e5\u4e4e\u5e10\u53f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54733624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54733624/answer/141105917", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ea\u6709\u9178\u79c0\u624d\uff0c\u6ca1\u6709\u9178\u4e3e\u4eba\uff0c\u9178\u72b6\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/140929481", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff0c\u5c31\u7b97\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19904067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19904067/answer/140660315", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u7684\u4eba\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54126225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54126225/answer/141208291", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5f20\u5c0f\u9f99\u5728\u516c\u5f00\u8bfe\u4e0a\u8bf4\u201c2017\u5e74\u5fae\u4fe1\u4e0d\u53d1\u7ea2\u5305\uff0c\u8ba9\u7528\u6237\u6709\u66f4\u591a\u65f6\u95f4\u966a\u5bb6\u4eba\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39224147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39224147/answer/140819537", "content": "\n\u4eba\u76ae\u5510\u5361\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54179134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54179134/answer/138345069", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u806a\u660e\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u806a\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28880482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28880482/answer/140811615", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u4e2d\u80fd\u529b\u5f88\u5f3a\u7684\u4eba\u5e73\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u5171\u540c\u7684\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54650671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54650671/answer/141249934", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 H1Z1 \u6709\u4e2d\u6587\u5374\u5c01\u9501\u5927\u9646\u7684 IP \u5730\u5740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34562079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34562079/answer/119951494", "content": "\n\u517b\u54c8\u58eb\u5947\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50183787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50183787/answer/141010462", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u4ece\u60a3\u8005\u4f53\u5185\u6216\u8154\u5185\u53d6\u51fa\u8fc7\u6216\u89c1\u522b\u4eba\u53d6\u51fa\u8fc7\u4f55\u79cd\u8ba9\u4eba\u9178\u723d\u4e0d\u5df2\u7684\u75c5\u7076\u6216\u7ec4\u7ec7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27441042", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27441042/answer/36883447", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54c8\u5c14\u6ee8\u5e02\u9886\u5bfc\u7591\u7a7f\u4e07\u5143\u7fbd\u7ed2\u670d\u6307\u6325\u706b\u707e\u5f15\u8d28\u7591\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50560165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50560165/answer/126649641", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5355\u8eab\u7537\u751f\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34787444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34787444/answer/141082294", "content": "\n\u4f60\u78b0\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u96be\u8c03\u8bd5\u7684 Bug \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50560165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50560165/answer/126653516", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5355\u8eab\u7537\u751f\u90fd\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29181757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29181757/answer/126364061", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u770b\u4e86\u8fd8\u60f3\u770b\u7684\u597d\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/140445283", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54660361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54660361/answer/141159618", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f3a\u89c9\u4ee5\u540e\u5f88\u5bb9\u6613\u8fdb\u5165\u300c\u6613\u6fc0\u60f9\u300d\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38839722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38839722/answer/82698348", "content": "\n\u5f53\u524d\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u56fd\u5bb6\u548c\u88ab\u4f4e\u4f30\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54718530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54718530/answer/141064455", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u53ef\u8c13\u201c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5c31\u662f\u4e00\u652f\u519b\u961f\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54768462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54768462/answer/141045602", "content": "\n\u6301\u7279\u6717\u666e\u4e0a\u4efb\u7684\u5bf9\u4e2d\u56fd\u66f4\u6709\u597d\u5904\u7684\u77e5\u53cb\u662f\u5426\u5bf9\u4ed6\u73b0\u5728\u7684\u8868\u73b0\u611f\u5230\u6094\u4e0d\u5f53\u521d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805059/answer/141261112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u795e\u63a2\u590f\u6d1b\u514b\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54677157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54677157/answer/141134926", "content": "\n\u5377\u79ef\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u5377\u300d\u79ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41133266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41133266/answer/139965571", "content": "\n\u5982\u679c\u8bc1\u660e\u4e86\u9b3c\u7684\u5b58\u5728\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/140462839", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/141139978", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54799113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54799113/answer/141156045", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u5c01\u6740\u4e86\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u7231\u597d\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u5728\u7956\u56fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27123614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27123614/answer/139225171", "content": "\n\u597d\u5e02\u591a (Costco) \u662f\u5bb6\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35548022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35548022/answer/141228945", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u641e\u4e0d\u51fa Spark \u548c Hadoop \u8fd9\u79cd\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35854666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35854666/answer/66121351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u540c\u5b66\u5bb6\u5883\u4e0d\u662f\u5f88\u597d\uff0c\u8fd8\u4e0d\u7528\u529f\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/140965944", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140581966", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/83892057", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29637841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29637841/answer/141193778", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u7855\u58eb\uff0c\u91cf\u5316\u4ea4\u6613VS\u4e92\u8054\u7f51\uff0c\u5468\u56f4\u7684\u4eba\u8bf4\u6211\u592a\u4e3b\u89c2\uff0c\u6211\u60f3\u542c\u542c\u5927\u5bb6\u7684\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/117696586", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54784808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54784808/answer/141191337", "content": "\n\u4e2d\u8d85\u5916\u63f4\u53ea\u80fd\u4e0a 3 \u540d\u800c\u4e14\u5fc5\u987b\u6709\u4e00\u4f4d U23 \u7684\u653f\u7b56\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54346645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54346645/answer/139945590", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6765\u8bf4\u8bf42017\u5e74\u623f\u4ef7\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23950117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23950117/answer/138874422", "content": "\n\u300c\u5916\u56f4\u5973\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u7fa4\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498964/answer/140489026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67f4\u9759\u7684\u300a\u7a79\u9876\u4e4b\u4e0b\u300b\u4f1a\u53d7\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u62a8\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54779059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54779059/answer/141149088", "content": "\nRSA \u751f\u6210\u516c\u79c1\u94a5\u65f6\u8d28\u6570\u662f\u600e\u4e48\u9009\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/141031610", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21785717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21785717/answer/141161013", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u5728\u5fb7\u5dde\u6251\u514b\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u53ef\u4ee5\u6218\u80dc\u4eba\u7c7b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39447528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39447528/answer/141000616", "content": "\n\u4e2d\u6587\u623f\u95f4\u601d\u60f3\u5b9e\u9a8c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5b83\u662f\u5426\u6210\u529f\u5730\u5426\u51b3\u4e86\u56fe\u7075\u6d4b\u8bd5\u7684\u6709\u6548\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54504485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54504485/answer/141082158", "content": "\n\u6881\u5174\u626c\u662f\u9053\u8d3c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54750517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54750517/answer/141060452", "content": "\n\u5468\u6709\u5149\u8001\u5148\u751f\u53bb\u4e16\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u4e00\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38582472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38582472/answer/77189127", "content": "\n\u897f\u65b9\u56fd\u5bb6\u666e\u904d\u4e0d\u50ac\u5a5a\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/140721178", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u201c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53971720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53971720/answer/140690700", "content": "\n\u8fd9\u5e45\u63cf\u7ed8\u6b7b\u4eba\u8150\u8d25\u8fc7\u7a0b\u7684\u753b\u662f\u8c01\u753b\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39654311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39654311/answer/141172389", "content": "\n\u5927\u9646\u54ea\u4e9b\u504f\u89c1\u662f\u8ba9\u6e2f\u6fb3\u53f0\u540c\u80de\u4e0d\u60a6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39654311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39654311/answer/141174672", "content": "\n\u5927\u9646\u54ea\u4e9b\u504f\u89c1\u662f\u8ba9\u6e2f\u6fb3\u53f0\u540c\u80de\u4e0d\u60a6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29331802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29331802/answer/101620136", "content": "\n\u4f60\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54805209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54805209/answer/141232843", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7APA hotel\u9152\u5e97\u793e\u957f\u662f\u65e5\u672c\u53f3\u7ffc\u7684\u4e8b\u60c5\uff0c\u5230\u5e95\u4ee5\u540e\u8be5\u4e0d\u8be5\u8ba2\u8fd9\u5bb6\u9152\u5e97\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28318571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28318571/answer/141127380", "content": "\n\u7ea2\u8272\u5728\u670d\u88c5\u989c\u8272\u642d\u914d\u4e2d\u4e00\u822c\u5982\u4f55\u5e94\u7528\uff0c\u65e5\u5e38\u4f7f\u7528\u5ea6\u8f83\u9ad8\u7684\u7ea2\u8272\u5355\u54c1\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54762393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54762393/answer/141201884", "content": "\n\u4eba\u5982\u679c\u7528\u624b\u76f4\u63a5\u89e6\u78b0\u7edd\u5bf9\u96f6\u5ea6\u6216\u63a5\u8fd1\u4e8e\u7edd\u5bf9\u96f6\u5ea6\u7684\u7269\u4f53(\u56fa\u4f53)\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52458792/answer/131490239", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u8001\u5e08\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31141761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31141761/answer/141293452", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u591a\u6570\u7fa4\u4f17\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/141122878", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36019799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36019799/answer/78498694", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5acc\u5f03\u56fd\u5185\u5404\u79cd\u4e0d\u597d\uff0c\u5374\u4e0d\u4f1a\u60f3\u53bb\u6539\u5584\u5b83\uff0c\u800c\u8001\u60f3\u7740\u79fb\u6c11\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54792447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54792447/answer/141110661", "content": "\n\u8d2d\u8f66\u53d1\u7968\u4e0a\u7684\u5143\u4e0e\u5706\u7684\u533a\u522b\uff0c\u5fc5\u987b\u91cd\u5f00\u53d1\u7968\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54650671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54650671/answer/140864729", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 H1Z1 \u6709\u4e2d\u6587\u5374\u5c01\u9501\u5927\u9646\u7684 IP \u5730\u5740\uff1f\n"}]